辯論題目: 人係應該戴住眼鏡訓覺

做正方點講好

咁起身就唔使帶返眼鏡 慳返啲時間

喺夢入面睇野會清楚少少

起身唔需要眼濛濛咁搵副眼鏡

防天花板石屎

輸咗佢喇 冇可能贏到
下年再打過

防止夢遺d米青入眼

眼鏡係本體

Good argument

朝早陽光射入黎 戴住眼鏡可以阻擋uv
無咁殘眼可以瞓得冧啲啲

聽朝起身可以即刻搵到個鬧鐘，然後bo爛佢繼續訓

訓訓下肚餓可以食眼鏡

如果你副眼鏡係漸進式，咁起身就唔會驚刺眼

叫出題嗰條友將戴眼鏡改做戴 Bar 好過啦

Bra

眼球著火

做埋眼罩功能就無問題

瞓醒發覺壓爛副眼鏡，有理由買新

因為如果看著我不妨濛一點 但你毒撚黎起身邊有人喺隔離俾你望？ 所以戴眼鏡可以睇清楚呢個事實 亦都對心理健康有正面影響

謝謝大家

新八

戴眼鏡訓阻到你咩？
一駁嘴即刻屌佢老母

vr眼鏡話唔定有勝機

中學？

減低惹到武肺既風險